佢而家係咪當你二百萬零一人on9?

二百萬人出黎行一人犧牲
佢出幾隻字就當你on9仔咁
分分鐘一邊玩緊腳皮一邊笑緊
「啊班自由閪遊完lu so？」

究竟而家我地可以做D咩？

撤回！

聽日你叫我去三罷我就罷 衝我就衝 留我就留
但大佬你都俾D指令我order我跟下啊
而家姐係想點？

兩百萬人出左黎 佢當聽完算
咁而家姐係點？
冇人擔心過？
冇人在意個後話？
定係你地真係行完就算？

而家我要撤回啊 暫你老母！

每個禮拜日遊行有咩意義啊？
唔單止越黎越少人
而且咁同每年七一有咩分別啊
有咩作用啊？

係就襯而家有個勢做埋該做的事啦
唔係諗住又好似雨傘革命咁
雷聲大雨點小下話？
出黎就咁多人又罷曬路咁最後未又係鬥長命大家攰啦跟住就俾人清

屌 咁有咩意義啊？

而家林鄭當你兩百萬人冇撚到啊！
你今日有份出黎行㗎！
你擺撚左自己嘅尊嚴同腳力去左邊撚度啊？！

至撚好笑成班人當自己做哂野。。。

屌 冇人理
咁係咪姐係我聽日照出去金鐘睇下點
坐下 野個餐 唱個聖詩 又番屋企？

成日提撚住自己係女人做乜
612大把女喺前線
開會先包圍立法會呀ON9
而家叫人衝嘅一定係鬼

垃圾民陣 講完三罷又唔撚罷
咁你講黎托啊？
一時一樣最撚忌諱 擾亂軍心
屌你老母我而家都唔知出定唔撚出

而家你有2mil人作為一個「民意」同「數字」好撚威啦
So?
而家即係點

果個好似唔係重點
我而家問緊 而家我可以做咩
你答我就得

我就係唔知 而家未出黎問
咁你地有咩大計
而家佢漠視民意唔撚理你二百萬人
你諗唔諗住做番些少嘢？

我就係知道要做1D嘢
但我唔知可以做乜嘢
所以我出黎問

你答到我 我就做
就係咁簡單

頭先唔知做乜post唔到又copy唔到

仲有其實有好撚多勇武絲都識現場自發組織
你唔洗覺得你係女人出呢個post就有光環

早啲休息聽日再去啦

認真 大家都出過黎
我要攞光環
唔洗上連登
擺上自己ig講好撚過
搞清楚我開po原意
唔好為屌而屌
尊重下人
而家所有人同一陣線唔需要你係度冷言相對
講少句 唔該

光環 lol

姐係點

講咗好多次啦
成班和理非仲不停話你係鬼添